點樣趕走阿哥條女 please help!!!!

個情況係咁既，話說當年我係外國讀書臨近畢業既時候，我哥帶左條女返來屋企住。

講下小弟既家庭環境先，希望你地會易d明白。
我係一個屋村仔。一家5口住係一個2房既單位（2房入面再係其中一間房到間左間房比我細妹。）而我地2兄弟就訓係一張上下格床
而呢個外人既出現，另我自己既空間，擺野既地方少左，令我好不滿，一個咁細既空間，仲要突然間住多個人。個種感覺係幾慘
最近個外人直頭開聲同我講，想我走，叫我讓埋個位比佢，真係忍唔到。真心希望大家可以比d方法救下我。（佢係真係好L厚面皮）
講到尾都係相處好，同住難個句野！我都知。但點都好我淨係想佢快d執野走
實際情況同佢既惡行，我都唔想講太多。

呀媽：反對，但唔敢同唔好意思出聲。
呀爸：唔出聲，但佢行為上係支持
細妹：一定全力反對
阿哥：29歲 條女 28歲 未結婚
以上問題已持續超過18個月

我唔想當面直接話佢，因為之前細妹就係因為咁，佢地吵左獲，好L甘既
我唔想因為一個外人既既事，去傷埋我同呀哥所剩無己既感情
總知，我淨係想同快d執野走。
希望各位巴絲可以指教一下！

聽到都覺得慘...
帶條女返來住兩個禮拜
吵到佢頂唔順走啦

叫佢比錢你搬走 easy

點解你可以留到學樓主成績好好有獎學金？

日日對住佢打飛機腥走佢

日日都好嘈，呢招冇用

係我就同你哥炒大鑊 我唔會直接同條女嘈
30歲人冇錢搬要搞鳩屋企人就咪撚學人溝女
兩條友都厚臉皮到死

扑埋阿哥條女

試過同呀媽講，叫呀哥去條女到住。跟住唔肯
後來想逼我細妹出去同佢男友住。
唔好話問佢拎錢，借都冇可能，幫手買個外賣來食都冇😂😂

年少唔讀時儲左既錢。冇獎學金

有能力就搬
心入面實有條刺 住埋長遠實炒大鑊 兄弟都無得做
你都睇清阿哥乜人啦

認真d啦

搵晚av情節色誘佢仆野 之後影相 威脅佢

你又講得幾中point.... 呢d問題嘈左好幾次，成效不大

18個月.
條女仲要咁撚串
俾我就攬炒
大家一齊過D不安寧生活
屌佢老母忍得佢食得屎
自己大既地方仲好意思叫樓主你走

你係女人

如果有條毒撚日日對住你打飛機你走唔走？

冇人既時候屌屌佢

我辛辛苦苦撲水儲錢去外國讀書，就係為左離開居住環境唔好嘅屋企。但而家我真係冇辦法

認真d啦😂😂

日日柯篤屎去佢張床再用被蓋住，好快佢就頂唔住

條女黃定藍定係港豬？

所以咪話佢面皮好拎厚。佢仲話第日同阿哥生左仔，我冇得唔讓....

你阿爸點解會支持

你令我諗起Netflix 套港產劇

面子問題，我做唔到。但明白你既用意😂😂

佢條女有冇俾家用？

佢好少一個喺屋企，通常阿哥都會喺度

我屋企環境本身惡劣佢都頂得住😂😂

人地係你牙嫂, 係你長輩
你都幾撚無家教

3樣都係。一時一樣

兩間房 你細妹一間 你兩老一間 你兩兄弟瞓廳？ 定兩老瞓廳？

我都好想知，可能覺得條廢柴終於有人要掛？

咩名？

咁你call g扮你條女返家扑野

瘋狂叫床又有面又可以攪到條女老監走

我屋企！我主場！ 我有錯？

向西聞記？

向西聞記 其中一集有林雪個集

最大機抱孫掛

有一間房入面，在間左間房
即係細妹住房中房

公屋富戶

呢個idea可以，但成本好貴😂😂

唔似wo

應該係 一路聞西，第11-12集。碌架床

你都帶女友返屋企 同佢迫過？

沈日有冇出去港島?
你阿哥+條女又有冇出去?

你間屋幾大？幾多呎？

陣間搵下先

「邊X個生個孫俾我，間屋就俾邊個！」

搵日趁佢地出咗去，扔哂佢地啲野出門口

向西聞記先岩……

兩個廢老想大仔結婚你老母唔出聲都係暗撐
分分鐘仲覺得你唔捱得

首先必定要捍衛既係你領土
你去外國讀書應該好多位都比人霸咗
條女搞到你既Dum撚曬佢啲野

但對我來講唔重要。我淨係想還原返好似以前咁

晚晚十點鳩叫嚇死佢，叫撚到佢怕

日日去人屋企訓真係好q煩
返工又喺度返 放工又喺度放

我屋企都有個咁既人

窮到世界窮頭呀😂😂

Tks man

屌鳩你呀哥 無咁大既能力 唔好同居
將d麻撚煩野轉嫁比屋企人去攤分
全世界圍住佢轉咩

屋邨仔住到咁迫仲好意思帶條女返黎住

我都好想，但我冇女朋友😂😂

佢唔主動講，我係唔會知佢哋嘅行蹤

唔清楚，但肯定少於600呎

你走咪就係同佢妥協

又要嘈又怕貴
做鴨日日叫人上你屋企屌你囉
仲有錢收

睇到張相我都覺得辛苦

好多野，真係要扔嘅話要call貨櫃車

養到成屋小強啦 女人最怕小強

可能我第時都係冇呢？

係條女面前姦咗你呀哥

間屋買咗未架？
未買就玩攬炒，
同佢講再住落去，就報房署

日日係佢面前拎佢底褲黎聞成個痴漢咁
睇下走唔走

同埋係佢地角度，因為你之前搬走咗
佢地住咗咁耐，緊係覺得你返黎搞到佢地無咗地方
所以想你走

唔好我話我父母....
但我老母成日同我呻條女嘅不是

我嗰區冇叫個令月啦

如果你係純粹認真樓主係想佢地哥陪佢一齊無女的話
咁你都幾撚戇尻

咪係囉，好人好姐做乜有自己屋企唔返
Btw咁你有咩辦法

同佢講再繼續住
你就日日做啲會比房署扣分既野
大家等比房署除名

所以你更加唔應該走

只係睇到窮撚之悲哀

因為咁，細妹同佢火力全開，最後報警收場

Please help!!!

咁你可以夾埋阿妹一齊開火

佢哋霸占左我原有嘅空間，好簡單咁講，佢沖緊涼個陣，如果我急屎急尿。咁樣對我已經係一個好大嘅影響啦

想請問下知唔知你呀哥同佢女友做乜
月入大概幾多

咁姐係你啊哥同條女訓下格，你訓上格？

撈少少野落佢化妝品/護膚品，同啊妹睇下點搞佢。

其實一齊住咁多野做到，佢啲野一亂掟就塞埋一邊，etc
鬥長命。

再唔走就同全家講攬炒，無啦啦住多個人，懷疑做bnb，收左間公屋佢。

你屌埋我個份

夜沖涼然後吹頭整醒佢哋
夜晚打機睇片用speaker

助長縱容被欺壓更可恥。但我自己都做緊😂😂

你有方法去做既，介紹埋比我

我怕我自己都頂唔到

我不是hehe

再住落去，就拎佢地兩個張相貼全港街招、fb, 連登等等

認真呢？ 會有咩後果？

帶條女返黎
叫佢搬走
話你第日生左仔佢無得唔讓

呢啲已經唔係叫變態

問題係可唔可以考慮下屋企嘅環境先作出同居呢個決定

但佢忘記咗呢個地方本來係屬於我

想了解下前因

靚抽 tks man

到時成家都冇得着就賴嘢啦

根據房署合約，有合約上面無名嘅人住間公屋嘅話，係違反合約，會要成家搬走
當然你啊哥可以直接同條女結婚，加佢個名入嚟。或者屋企人直接同你反面。

報多咗個人住係度
可能會扣分、除名，大家無得住

我無 已經同佢地炒左野 同阿爸阿媽講又俾人話
我望就望佢地快啲走 好彩屋企唔夠佢兩個住過世

所以我想喺度向大家請教，有咩辦法可以趕佢走

咁就岩啦 佢唔會懷疑

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

So9sad 呢個係用錢可以解決嘅問題
但實在太貴

最後嘈完堅持賴死唔走！唔通開佢波咩😂😂

設個局畀佢哋踩
好似特登擺啲嘢喺度如果佢哋移走咗你咪可以屌囉

職業唔方便透露，收入大約加埋40,000hkd/月

妹仔大過主人

報房署囉
之前報埋警嘅，可以試吓申請分戶

係....呢個係攬炒型嘅做法搏唔過

打個電話俾房署 叫佢趕走條女

我全家人由細到大都係咁，呢招影響不大

要對付賤人就要比佢更賤

呢招太絕情。再者佢實會搵到最後係邊個做
同埋成效應該不大

諗起呢個reply話搵10萬養到8個肥肥白白，將來就…

弊在我冇女朋友 so9sad

趁佢地唔喺屋企 pack好哂條女啲野 一鳩野掉去第二區嘅垃圾桶到

鬥嘈鬥烏糟 玩屎玩尿 扮痴線 晚晚自言自語 突然大叫 咩都做齊佢好快會自己走

搵4萬都唔去租樓

唔好比好面色佢睇，呢個基本啦
雖然面皮厚就應該頂得住。

樓主諗下，條八婆第日嫁入黎你自己頂唔頂得順，唔得就拆散佢啦。

叫你女朋友嚟住 迫佢地走

會唔會頭幾年已經捱唔住😂😂

樓主無錯
條女不知廉恥死臭雞

喺個外人面前，喺自己間房:

level 1 晚晚開住av

level 2 晚晚開住av，打飛機

level 3 晚晚開住av，用飛機杯打飛機

level 4 晚晚開住av，當你阿哥條女係飛機杯咁用嚟"打飛機“

都話啲嘢太多要call貨櫃車

講真。 有料既。同你妹搬出去
老豆都唔好認

再踢爆攬炒
接返老母

完

乜7都唔想。咁你繼續忍

貼佢上fb 連登 笑鳩佢窮撚 冇樓冇高潮
最好貼d佢有識人既group
等佢面都灰埋

整散佢地
有意無意將阿哥啲陋習放大畀條女睇
or自己食咗佢

老實講依家租間正常少少（絕對唔係靚）都要10000，咁已經係人工四分一

前因就係唔好係外國讀完書返嚟，係我返嚟之前半年左右，阿哥就未經屋企人同意帶咗個外人返嚟住

屌你老母樓主p牌就算，上面班撚樣係唔係唔識用不推文呀？

連仔update 個app方便你地，最後個撚個專登唔揀不推文

晚晚睇一陣4仔要大大聲開住

攬炒型做法搏唔過

練大隻...隨時同呀哥開拖...
認真

同阿哥講，一個咁自私嘅女人根本就娶唔過，早日放生好過
想要有二人世界就唔該阿哥自己搬出去成家立室

So9sad

嘈浪費自己時間心機 你哥擺明面皮厚廢人

你好在諗識有文憑

最有效率真係今日即刻走
唔知你有冇儲蓄可以頂一排租屋
當然當務之急係搵正職

條女咩背景

即係忍耐同等待？ 咪即係要自己繼續委屈😂😂

你老豆老母點呻都唔會叫佢地走
真心我阿哥之前條女我老豆老母都唔鐘意但從來無出過聲
最好係引起條女虛榮（最好係你啊妹出聲比D租盤之類佢睇） 令佢想同你阿哥搬出去或者嘈交
千祈唔好直接搞你阿哥

但我過唔到自己個關

據我所知，佢哋會send信叫條女搬走，唔肯搬就收樓

條女應該好肥或者好醜樣 係靚嘅迫啲又有咩所謂

你咁樣..真係飛機都無位打...
不如考慮要左條女..迫返你阿哥走啦

用5毛一向作風-分化 令佢地互割拆散佢地啦
再唔係執晒條八婆d野一袋過扔出廳

你幫條仔返黎住

搵4萬都唔搵地方搬 無野好講

都是只會變咗搵交嗌 場面應該都係一對二。
對我好不利

有冇啲詳細啲 例如你同阿哥關係好唔好 佢條女有冇屌鳩過你或者賄賂你

求指教

分戶即係點？詳細啲？

養隻 特別啲嘅寵物
例如青蛙，蟲，蛇
係女人就應該會驚驚哋
跟住威脅 如果搬出去就 cut 兩老家用

秦沛.jpg
黃秋生.jpg

可能會俾人沒收公屋
制唔過

公屋

俾在我會日日同佢地嘈
嘈到佢地驚
嘈到佢地煩

你要拉攏埋你阿爸，否則事倍功半

鬥無恥鬥面皮厚？

1對2有咩咁不利, 大家鬥爛之嘛
日日嘈到報警, 睇下邊個頂唔順先

正評左

屌，我呀哥條女都想迫走我
之後老母無啦啦唔見4皮條女話我拎，想我老母趕走我。
而家條臭閪趕唔走我想屈我老豆比錢買樓，
條臭閪係平時扮pure扮true個d on9婆，
都唔知我哥做乜撚嘢揀埋d咁既女，條女又唔係靚。
利申：屋村碌架床同呀哥上下層，同樓主一樣好想趕走條女

除咗玩屎玩尿，你講嘅我幾乎做齊

你日日望撚住佢對波我就唔撚信佢唔走

以邏輯同道理嘅局解決㗎嘛， 係令佢哋喺邏輯同道理上喺全屋人面前都講唔過係佢哋嘅錯

一路聞西

因為土地問題，依家分戶其實好難，基本上政府唔會肯。但係如果之前已經搞到報警嘅，咁就真係有可能得。當然呢招都係攬炒啦，因為前提係舉報你啊哥收埋條女。

可能始終嫌貴掛？

再唔係咪將件事寫封信email, fax去佢地公司, 有fb page貼埋上去
大家鬥爛睇下邊個頂唔順先囉

想問下你同樓主有冇聽過佢地係下格扑野

你同啊妹訓就解決問題

屌佢條女，等佢阿哥嫉妒

面色呢樣野、我一直都有做。
結婚係佢哋兩個人嘅事，拆散人又未免太仆街。
我只係想佢哋嘅事唔好影響到我

都話冇女

你阿哥都唔理同你既感情
你走去顧佢感受
你弱智定戇鳩

長輩就一定岩曬?
一個空降既長輩叫你比曬d錢佢 你係咪比曬佢?

有冇方法可以指教下

600呎裝修間4房啦

大咗肚？

第一眼睇仲以為係認真解救😂😂

去到住，香港真係無計好傾

戇𨶙𨳊！🖕🏼

我係想搵啲溫和啲嘅手法解決左呢個問題佢。

三十歲冇錢就咪學人溝女啦

呢招絕啊！

多個女人同你爭廁所真係想死

佢只會當笑話咁睇

直接嘈如果唔係你想點?嘈到唔敢嘈咁樓主你就繼續忍氣吞聲啦

扑

咩樣
咩立場
如果係藍就日日同佢光復香港 嚇撚走佢
黄嘅就問下佢有冇上連登 sd個post比佢睇話sd錯

認真，要同佢鬥厚面皮鬥惡
1. 扔撚哂佢啲化妝品保養品(就算佢報警 基本上都只會當家庭糾紛幫手調停)
2. 佢買野翻擺雪櫃就食撚哂佢
3. 當佢無到 例如佢想訓教就開燈睇片嘈住佢 佢未訓醒就連環鬧鐘(唔熄) 佢話你就當佢空氣
4. 冷嘲熱諷
5. 聯合細妹(可以配合第四點用)
6. 當你呀哥同佢條女做外人 例如全家人岀街食飯唔預佢地 父母話叫埋佢地 你就拉阿妹走等佢地食

小秘訣：唔好擺太多重要野喺當眼位比佢報復，翻工就帶埋岀去

帳號係朋友嘅。仲未熟習呢個Apps嘅用法

記住咪撚搬 個個月交租儲少好多錢

做女人做到佢咁唔知醜都有你老豆支持既話咪佢佢地讓間房出黎比你阿哥同條女囉 為左個外人屈就自己個仔你哥呢件垃圾同條女根本就無恥到極致所以個啲咩令到佢地尷尬啊等佢地知難而退係冇可能既事向你阿媽埋手啦 洗多啲佢腦等佢對條女同你阿哥不滿再連埋你阿妹趕佢地扯

呢個我做唔到

不可能的 死咗條心 諗辦法搬出去

要line up老母同個妹閪鳩條女面，
比d說話佢聽，問佢自己係咪冇屋企個d,
比佢知道佢就算搬左入黎d人都唔好相處，
你對條女客氣，條女唔會對你客氣架。

打贏左又唔係代表佢肯走。如果係嘅打得過

為咗呢條女佢已經一早盲咗，個心盲咗

快！

二手 不要也罷

呢個方法未必長遠，再者錯不在我，我唔應該走

唔好咁仁慈呀
有時仆街啲都要㗎

如果唔係就好似我屋企咁...

根本係生人霸死地
想迫你同個妹走
你阿哥同未來阿嫂份人咁閪
你有能力的話咪同阿妹一齊走
走咗之後記得唔好俾家用，係一蚊都唔好俾
焗你阿哥俾撚晒
呢個局面你老豆老母有份造成，唔洗可憐佢哋，唔洗講孝義

請善用不推文回覆

你老豆係咪唔識戴袋？
頭兩胎已經係仔仲生多個女？
冇間大屋仲要生咁多個

公屋妹。中學畢業

同條女鬥長命啦
佢地都都係想要私隱但又窮
首先拆左房對門先 轉百接門 or 換布簾算
佢地一摟摟錫錫就望到實 望到佢地驚

我相信冇用 最多del Facebook

揾相熟女性朋友做場戲lol

你都傻嘅dum出門口垃圾房就係㗎啦 仲幫佢哋執咩

暫時見到呢個好似係最有效同溫和。
但之前有個親戚話送樓免租比佢哋住佢哋都唔去

晚晚陪阿哥去滾去叫雞

撐你！你無錯

18個月
有時真係唔知啲情侶同居痴係人屋做乜

聯同你媽同細妹俾壓力你老竇，只要得到你老竇支持，你哋就可以全家一致槍口對外，趕走外人。

我怕佢真係有咁厚面皮

條女罷咗你位，你咪去罷番老豆老母啲位，最好買啲大件又冇用嘅野，到時嘈咪話條女罷住冇位擺，要一齊住就係咁架啦

最緊要係搞到老豆老母都出聲，到時四對一

Errrrr 後邊果句好啱聽

溝咗阿哥條女

你都傻嘅你唔趕佢走，到你俾人趕走嘅話，你都要個個月交租㗎啦
攬炒 咁到時咪大家一齊要交租囉 你根本就冇嘢輸

弊在我唔想要，我淨係想個外人走

咁咪同你老豆老母講 一係佢走 一係你兩個走

我係反面教材，唔好學
而家日日都想死

嘩屌 最撚憎依啲人 攞個B黎爭

條女咁鍾意攬炒

話唔定阿嫂會睇埋一份，
然後指導吓樓主有咩技術上嘅嘢要改善呢。

佢大部份嘅嘢已經係大廳

建議你同細妹搬出去，工廈5000 230呎 新裝修 同區水電費 28hse好多真盤 唔好話我AA 同事住緊

你都識講條女面皮厚

可能有得諗喎呢個方法！

係咪賴尿嗰集？

見到呀妹變咗condom

賴皮冇計

咁你同細妹等俾人趕走啦咁撚軟弱嘅

瀨屎呀

有好計

試下比佢覺得你對佢有非分之想

仲唔撚嚇走佢？
嚇佢唔走都嚇走你阿哥

同老豆老母講.... 佢唔走 我走
唔洗希望我會再返來依個家同照顧你兩老 屋企已經無我位置 拜拜

咩劇

同阿哥關係一般，條女試過當面話我。
亦有賄賂過我。

咁咪call囉垃圾

因為唔想自己煮飯做家務
喺你屋企住有人做哂又唔洗比錢 點解要搬出去

我明你感受呀 手足
I really known that feel bro

攬抄啦屌.....報房屋處 大家無得住囉
睇下點

我冇咁嘅耐性，日日嘈交要捱得住唔係一件容易嘅事

拎返曬讀書前既領土，如果條女霸左黎用，幫佢拎曬出黎放係廳同同佢講D櫃/etc係你既。 再同父母講情況唔改善的話，拎曬家用出去租樓住。第時無錢拎返黎比佢地。

我都覺得係咁話 一係就粒聲唔出同細妹搬走
直頭唔好再聯威兩老同呀哥

無錯, 不過唯一方法係同佢地鬥爛
佢地加埋幾萬個月, 即係有份正職啦, 搞到晚晚唔使訓睇下邊個死先
不過就要辛苦樓主

佢係呢件事上面冇出過聲

兩房單位最多300-400呎 住6個人
不過可以試下換張3格床

本身係幾多人單位?
報房署借外力搞尻佢地係最好, 唔好怕攬炒
因為你同你個妹弱勢
講同做咩, 佢地夠厚面皮真係無用
加上你兩老唔係企係你個邊
你地嘈分分鐘仲想趕你走
因為你地無經濟能力, 用呢招滅你地聲仲容易
報房署逼你呀哥, 一係條女走, 一係結婚
結婚加名有埋孫仲好, 搵機會申請擠逼戶 分戶

三十歲人仲要痴屋企都唔係問題
無本事就去爆房啦
仲要帶條女返黎搞到家嘈屋閉
要成家人同佢分憂

究竟條女有幾痴線幾厚面皮
日日吹頭咁大聲又唔怕嘈
又妹仔大個主人婆咁
極品

得閒（裝）下佢沖涼，長期望實佢

你有無諗過...佢地有無當你自己人...
你阿哥咁樣..放隻狗咬你,你重當佢自己人?

你咁既諗法死L硬
走前丟袋屎蜢比慶祝佢地有晒成間房啦

之前養過秋形蟲，但作用不大

你淨係著住條底褲週屋走，成日揾個袋/屎忽對住佢

你阿哥同你邊個俾家用多？

好奇想問下點賄賂法

但我覺得可以一試

就係為咗趕佢走？

咁我諗應該係我頂唔順先。再者我都唔想阿媽返嚟就見到呢啲咁嘅場面

一睇就知一事無成
想拎埋間屋
如果樓主兩兄妹走左
就真係正中下懷

你試下唔比家用

咪係窮鬼有咩能力賄賂？色誘？係靚嘅都唔會咁厚臉皮

算撚柒數啦樓主
你依啲廢柴又要顧情面，乜撚都做唔出，同和理非想爭取民主無分別，你一係搞大佢，一係就收撚皮啦

如果樓主宜家冇比家用就冇得講 有比嘅話咪直接同兩老講個deadline 佢唔走就你同妹走再同佢講會報埋房署 如果你心軟驚呢樣個樣就算啦 唔好搞咁多 個post用黎取下暖算 個個巴打都比哂意見你

cls, 逼細妹出去同男朋友住
你要唔要搵番個女朋友4個人逼係同一間房鬥下耐性

你嘅情況同我好相似，可以傾下？

條女冇乜波

長你老母輩 又係反社會人格障礙既搏屌撚
條女又未正式嫁入黎 同埋阿嫂最多咪平輩

牙你老母
你就係嗰條女？

弱智 有屋企唔住叫人俾錢搬出去

我哥都係咁
最後lur 結婚叫呀爸媽買樓比佢
睇住老豆老母副身家

你咁講又好似你啱喎

係囉。。。唔怪得俾條女食住上

等我再google下先

同佢屋企人講

係呀哥正仆街，無得住就唔唔好溝啦

咁都唔租屋？佢地好唔好意思

港共：唔鍾意香港咪移民囉

可惜我唔知佢條女嘅Office喺邊度

黑警

跟蹤

條女無俾，就樓主同樓主妹都唔好俾
衫唔好幫佢兩個洗
朝朝霸廁所用
晚晚沖成個鐘涼

不合作運動嘅嘢，呢6個月都有嘢睇到掛

BTW 光復香港 時代革命

好撚好笑

整爛曬條女啲野
掟走佢啲野

咁樣根本冇解決過

跟住到佢威脅樓主拉樓主女女女 最後樓主訓街

條女屋企又係四五個人逼一間兩房屋？

係因為佢一直咁樣做佢唔覺自己有問題

晚晚沖完涼吊吊fing fing乾先著褲

得wor其實 播av 大聲d

但願係咁，我會去試吓搵社工再問下

靚抽！ tks man

呢d野由長輩開口架啦
上面都有人話舉報係會收信叫外人搬走 佢唔搬先會收樓
咁咪夾埋你阿媽做場戲
自己舉報自己 然後信一黎叫老母開口講囉
去到呢個局面你老豆由支持都會反對啦

加埋啊
除開咪大量每人兩萬

No

除非好疊水

樓主我都係過來人
阿哥廢柴但識到條女肯同佢結婚
條女冇禮貌一嚟已經當曬係自己屋企

但為啖氣真係唔好走
同佢鬥長命就得

如果你地同房更易搞
條女會想要私人空間，佢想同你阿哥扑下嘢又好乜都好
總之就做電燈膽阻撚住曬
睇下租樓貴啲定個個禮拜爆房錢貴啲

👍🏻👍🏻

林雪

搵朋友

呢個可以試下

真係好大影響。

你啲五叔公八姨婆全部都係你長輩
喺你屋企開間老人院好唔好

有冇啲溫和啲嘅方法

你屋企係咪有間房係有窗,如果係大概知你屋企幾呎

我怕比佢估到開post係我咋

叫埋細妹男友返屋企住
一齊攬炒

就係要比佢估到 唔洗講到咁白

我都無辦法 學生哥無錢出去住
不過我已經成日黑佢面 佢都要嚟

識玩,但係佢樓主細妹有自己間房,影響性冇佢帶女朋友番屋咁大

條女又犀利 公屋又咁撚逼都忍到

其實樓主你開得po問都知冇得拆
接受現實

不過我真心唔明,碌架床點訓兩個人,唔辛苦架咩

牙你老母

1）到最後只會問我阿哥買返
2）大家一直都做緊
3）佢經常對我咁做
4）大家都有
5）經常都有
6）試過幾次，但作用不大

條女得唔得先
要考慮值唔值得為咗阿哥咁樣去忍受

又係啲終極自私撚

買盒散水餅請佢走囉

本身係溫水蛙嘅香港人依家都明軟嘅唔得就硬架啦 唔敢嚟硬嘅咪俾人食住囉

係, 如果真係試過抄大鑊報過警, 可以試下同房署申請分戶, 叫你阿哥自己搬出黎

條女都係公屋大囉
樓主有冇條女屋企嘅狀況

呢個真呀！

都仲有三皮野剩
俾我一定屌走佢地

可唔可以分享一件佢嘅惡行佢污唔污糟？

同問咩戲

上網買抗爭用品
收貨人寫女人名

不要用家裡的電腦
不要用自己手機

條女分分鐘屈你性侵
樓主最好戴個頭cam做人

其實我屋企係你嘅,畀我唔鍾意就當面同佢講,咁唔滿意咪出去住呢度始終係我屋企！
唔使同佢嘈講完就行咗去

以其人之道 還治其人之身
觀察佢作息時間，幾時沖涼去廁所瞓覺起身刷牙
總之搞到佢冇得瞓冇得用等餐飽

呢個係真,咩同阿妹搬出去個啲你聽都唔好聽
主權問題,搬出去你地又要出錢,你阿哥又贏左,完全冇好處

讓房都係解決唔到問題，係要佢走個問題先會解決。
最近都開始呀媽講多左呢件事

同佢講到時咁多人擠逼戶申請分戶佢哋自己攞個單位吧啦。。。 真心好撚賤，睇嚟都係又讀書唔多本身又自心不良嘅人。

明目張膽拎條囡d 野嚟用 女人最憎其他人用佢d 野
食晒佢買返嚟既野
日日同佢爭厠所用
制造燥音
搞屋企小圈子 同屋企人講野入房傾

樓主都要返工休息㗎
邊有咪多精力

$$$$$

呀妹實幫我，但阿媽就怕再唔敢出聲，怕唔好意思。

將你阿哥條女賣咗出去

發癲 扮痴線 搞到拆天

人愈多愈易爆一齊攬炒先正

帶埋自己條女返屋企
上下格床各自扑野
鬥快生粒孫出黎搶間屋
PS 請槍果陣時小心d 唔好同啊哥搵同一個人

可能你老豆有份屌

比多少少資訊你，分戶入場券起碼要有社署社工推薦，你一係自己搵社工，一係去辦事處要求申請分戶及轉介社署跟進。大前提係一定要報警備案，等社工有檔案跟。可能要報過唔只一次，先夠料證明雙方完全不能住埋一齊。

但我懷疑你阿哥過左入息, 未必分到戶, 因為分戶好似要再check入息。哩點我唔係好肯定。

長輩？？？

長輩唔係應該照顧細㗎咩？

如果係佢所謂呀嫂講句咁嘅嘢，先孝後悌，呢位呀嫂話自己老豆老母無家教，佢個人自己仲無家教

每晚喺佢地訓着嗰陣播av

如果佢地扑野就播鬼片精華/trailer

鬥耐性

OK you win

打開門鬧交嘈到隔籬投訴

問題係我淨係想條女，但係阿哥嗰心盲左
老母就怕尷尬費事出聲

4p

真 呢個問題樓主遲早要面對
不如速戰速決 條女以家仲開埋聲叫你走

巴打，我明你感受，住左10年都係咁

咪邏輯？間屋又唔係個外人既
點解係樓主走？

Cut家用試過，冇成效
都係果句錯不在我。走嘅亦都唔應該係我

知唔知你阿哥俾幾多家用

點解香港人噤好蝦嘅？

3個姐，唔算多

你應該視為一個激勵 下個李+x可能就係你

有道理 家出面劏房4千零蚊租都比唔起 就咪溝女啦 萬一有咗就仆街啦 害咗自己屋企人又害埋條女

順便屌埋阿嫂 成家都融融洽洽

身體接觸嘅親密行為我從來未見過佢哋喺屋企做

你搵個女朋友返去同佢哋鬥逼

2019年仲有呢啲仆街
時代會變，但人真係唔會

忍多兩年
條女30
無屋住又搬唔走就會散

問過，冇人肯，朋友嫌太長遠

啱
如果住千呎四房

樓主乜都都怕
算把啦

你怕無咗阿哥
但人哋唔怕無咗你嚟個細佬

你要扮弱者啊嘛 緊係唔好硬碰硬 到時走唔成又結婚又面阻阻 雖然以家都係 不過最緊要係比你老豆老母見到 你得閒再同你老母陰d陰d咁呻下啦

垃圾掉喺房，屙屎屙喺房

唔使返工?

係好L多。真心嗰句。我唔想欄位我嗰座既清潔工

$$$$$$$

當你屋企時昌迷你倉

向西聞記第11、12集

Thank you!

咪係囉好人好姐有自己屋企做咩唔番姐

我老竇條頸查咗印度神油好多年。
對任何事都係

1. 睇下你呀哥荷包頂唔順先 定你扔到手軟先
而且要進化到扔衫褲(秋冬季及內衣褲為主 務求令佢有即時傷害及覺得你好變態 整壞用唔到更佳 比起唔見咗 見到損壞後嘅實物傷害會更大)鞋(只扔一隻)襪手袋電腦 如果想留一線就諗方法暫時保管 到佢搬走就比翻佢 連道義都贏埋

3. 對翻佢咁做 仲要係有計劃地做 例如浪費一晚休息時間 全晚間歇地嘈醒佢數十次 天寒地凍就死都要打開哂啲窗 天熱唔準佢開冷氣 令佢有咁難受得咁難受 要比佢知道你嘅決心！可能係兩敗俱傷但始終你主場 相信有能力企硬

跟住我老母只會日日都喺度鬧我老竇。
亦都唔會有作用

唔係村屋咩

送都唔要

香港地真係好撚慘
我家姐結左婚但係佢一家都係同我地住
等派公屋

咁你逼你老豆老母
同細妹夾埋
今日你地兩個搬走
你地以後一蚊家用都唔比
叫你呀哥同未來新抱養埋佢地

兩老一定同條女反面

我就係諗緊一啲溫和嘅手法趕佢走

先舉報條女公屋地址，話佢家庭收入超標要交extra租...
事實過唔過額我唔知，留俾房署查

再同屋企人講佢唔搬走就攬炒，同房署講有第二間公屋嘅租戶入錯屋訓...

你冇撚咗個屋企㗎啦... 面對現實啦...

你老豆咩構造？
係咪唔當你同細妹係一家人？

其實邊個走我老竇老母真係冇所謂。
因為佢哋放心我哋喺出邊獨立嘅能力

買幾條同佢嘅一樣嘅底褲，放喺自己床嘅當眼位，點啲精液(或煉奶等代替品）

佢地趕走你都係想盡情係房啪啪啪
拆門好有用真係
掉轉頭 趕番走你啊哥

朝早霸住個廁所兩個鐘
晚上又霸住兩個鐘
J完啲紙巾擺喺佢張床附近
底褲周圍放
日日無啦啦大叫

未必 有啲女人忍耐力好強

唔係又係忍耐同等待呀嘛

邊撚到嫂？唔識中文定冇腦

你快過呀哥生個孫
層樓就係你既

咩年代呀你以家
Welcome to 2019

一早block 撚咗依條on9

無計 佢地角度係 本身安穩生活比你打破 佢地唔會就你
你要令條臭西知道 呢到你住左2x年 係你主場 絕不讓步

但嗰度係我屋企，我聽到嘅時候第一個反應係驚訝左

樓主靚唔靚仔， 我扮你條女

你同佢講你好快完事咪得囉

屌撚柒佢啦

你污wea啲 等條女頂唔順

好撚肉酸 兩兄弟出曬黎社會做野

仲要為左老豆老母間豆零咁細 仲要公屋既單位 係到嘈

知唔知醜字點寫

損人不L利己

廢柴！就係你咁林善！
佢先會得寸進尺！
你要比佢更厚面皮！
日日比精神壓力佢！
推到跳樓死！
日日臭雞咁屌佢！
唔煮佢米！
佢一嘈就拎架餐兇佢！
你情況同香港一樣姐
得寸進尺咪打打殺殺囉
仲傾？

另類社區服務

有親戚送樓免租叫我地去住。但我哋冇人肯去

唔通開佢波咩

你依家嘅情況，就等於半年前嘅香港人仲諗住遊下行呀個啲溫和手法可以阻止到中共，睇黎你仲忍到，咁等你忍唔到再開po啦

咁又唔會我對佢好好自問

我用例子答你

香港人用温和手段有無可能令厚面皮政府跪低？

你唔好on9啦，間屋唔係你自己一個住架
成家人喺哂到你帶條女返黎住都覺得冇問題，咁自私既你

掉哂佢啲衫，化妝品，唔洗比面佢架，有親咩
呢啲咁嘅入侵行為
我懷疑條女係支那人！

我過唔到自己個關啊呢一招

食左條女佢再踢你阿哥走

喺自己房日日睇AV打飛機都正常遮，貼到成房女優相
咁嘅男人都好正常呀

佢唔走咁我係咪真係要走？

但冇私隠真係幾有用
廳嘅聲會傳入去
D光又透入黎
佢地講野大聲d出面都聽到
真係會想搬走

摸都冇得光明正大

利申 屋企用緊布簾當房門

之前阿妹同個女人炒大鑊 樓主老豆幫邊個?
覺得樓主阿妹好慘 之前樓主未返HK一定日日比個女人蝦

你阿哥無主見？
點解唔係你阿哥搬走？

佢嘅家務係由我呀哥做

玩大啲痾篤屎上佢床上

Please help

你cut幾耐先？
其他人叫你鬥賴皮，你又唔肯
我可以好肯定你趕佢唔走

吓,咁樣你阿哥同條女都唔去住阿
佢地貪同細佬一齊逼溫馨啲?

係，正廢柴

咁撚仆街 仲住屋企

屋企人唔着重家用呢個問題
讀書錢嘅領土差兩個櫃桶未拎

實際嘅戰術同詳情，有待同細妹商量

我係想佢個人走

簡單啲
佢地講野時不斷撘嗲
一係係條女用廁所前有幾污糟整到咁污糟
射啲精上廁板 抆啲鳩毛放係條女啲嘢到

厚面皮女人真人出現鳥

直接開鑊大嘅波，鬧到佢哋出去冷靜下先，跟住將佢啲嘢掉晒出門口。即刻換大門鎖祝樓豬武運亨通

咁你仆街啦 真係報房處啦 唔燒到埋身你老豆老母唔識驚

我會屌到佢仆街
如果呀媽幫佢，我會嬲鳩埋佢

咁點解你哥同條八婆唔搬

應該係4-5人單位
報房處既，詳情要再Google一下睇清楚先

反正都咁 帶個高質fd去你屋企玩 之後溝你呀哥條女 溝走佢咪得

根據公屋租約規定，每個公屋單位只供戶主和名列在租約上的家庭成員居住。

免租都唔住？傻撚左？

佢係識左條女之後個心就盲咗

覺得應該唔關錢事係面子問題俾人踩到上心口跟住你話投降

之後樓主連朋友都冇埋

應該係佢

搬都係條哥同條女搬啦on9啊

係呀 打去問清楚房署會點處理先
知己知彼, 理論上應該條女搬走就無事
將攬炒個波踢比佢
當然, 最好梗係拉攏父母企自己個邊
佢地開聲叫條女走啦
試下同個妹 單獨同父/母傾一傾先

開頭會間唔中煮飯嘅時候煮埋我個份。後來就冇了

其一啦

係朋友 就自己識處理

咁都叫賄賂....
咁你媽冇煮?

擺明鬥氣

講到尾都係相處好，同住難個句野！

係撚相處好呀？開聲叫你走喎
佢都on9，個度係你屋企，唔係佢架

唯有今晚捉實老母傾下

試過作用不大

鬥快生仔
然後兩兄弟戴同一頂綠帽

飲完酒偷上佢床😂
有三個可能
1. 佢當左你係係呀哥
有得扑
2. 佢淫底肯同你扑
有得扑
3. 無得扑仲同你呀哥， 分分中要報警
到時你老母會出聲叫佢走

三個可能性， 你都有著數

各位巴打嘅意見就係叫我同細妹聯盟再嚟一次火力全開
都係個句。家用嘅方法作用不大

如果我有嘅我都想試吓

老豆好可疑

公屋租約上男女朋友係唔算合法住戶 問下兩老係咪想攬炒

但你咁樣到最後都叫解決到個問題啊

講真你呀哥都唔係啲咩好人
9成都係終極自私撚，帶條女翻嚟都無諗過後果，更加無諗過點樣解決生活上嘅衝突啦！
我建議你就當面屌柒你呀哥，話俾佢聽你嘅不滿、同佢自己嘅問題
如果你怕破壞關係嘅，咁收皮算

溝左佢咪得
你哥返黎見到你地扑野
一係分手
一係搬走
一係加入
一係家暴
走唔甩

試過

人地幫你出聲你仲縮
爆佢大獲入佢中路啦

打死都唔搬 鬥長命
間屋有無落你名

佢哋有冇講幾時結婚？

未結婚都咁惡 結左婚你哋仲有掟企？

其實唔帶返嚟住係冇問題

偷聞佢條底褲

厚面皮，冇計

子目前犯

未結婚講嘜撚野長輩你都on9

俾少少錢叫隔離屋舉報

成熟啲啦 共產黨咁仆街咪一樣赢
最重要的唔好爭一時長短
為自己諗遠啲
搵好工 住靚樓
到時佢實搵你飲茶借錢再撚柒佢地

再講 你都係爭緊一間公屋房
你話貝沙灣就話啫

可以匿名㗎

我家姐（29）帶男朋友（27）返來住左3年
屋企本身已經有5個人
得我一個不滿，另外一個家姐同阿妹對佢男朋友仲妹過對我
同阿媽表達過不滿，但被鬧返轉頭
而家自己搬出去住

個女人係醜樣架....

放d Condom 避孕藥
裝鳩條女

長輩又點？

我哋啲衫一早已經係分開洗。
霸廁所呢個試過，跟住我出來佢就會喺度鬼食泥咁

樓主 佢地有無係你瞓緊覺果陣扑野

好似係

好簡單 同呀妹訓

同老豆老母攤牌 欖炒
條女無名
我走你就含家訓街

比壓力兩條廢老

你老母點解咁窮仲生咁多？

睇到呢度我都認同
扮大袋唔敢做野 小家

條女住公屋?
咁舉報佢間屋無咁多人住 有無用?
房署上去拍門 佢咪要係個邊出現

幫佢光復埋囉咁...

呢個方法睇落好似幾好咁
今晚要同阿媽商量吓

Dump條女d野
每日dump少少

我家姐都試過帶條仔返嚟啦！冇用架，係要嘈一大鑊，最好嘈到咁女嘅冇面，一係等佢哋分手。

呢樣野我一直都有做啊

唔明啲人點解有自己屋企唔住
係都要搬去人哋屋企住
寄人籬下好咩？
2個人搬出去住劏房都好過咁樣

2間房都有

再唔係你打133去房署問下 扮要舉報鄰居 問下如果如果舉報咗係咪收信唔搬先再收樓 萬無一失

你老豆行為上支持條女留低？

咁有冇試過開火？

問題不在房間，我淨係覺得多咗個外人已經住得好唔舒服空間又細左

睇av嗰陣唔好帶耳機 大大聲咁播出黎

撐樓主，樓主係阿媽親生嘅仔，雖然唔係長子，但係隻雞先係外人 ，條女仆街自私無恥厚面皮到。

其實我都好佩服點解佢可以忍受到！

你哋間房換把鎖，條匙淨係俾你個妹，等佢訓廳。再玩大d換埋大門鎖淨係俾你老母同妹，老豆都唔比只係俾佢入唔好俾佢開到門俾你呀哥同條女入，之後唔俾佢地入屋，之後一定嘈，保安一定報警，警察到你唔比警察入話要佢叫房署處理，做依件事之前搵咗社工跟進你個個案先，之後d社工同房署交報告好快就分戶。

先舉報條女間公屋，然後你就會知道成個流程

匿名報就ok, 唔知exactly單位可以向房署提供姓明+身份證number,夠做㗎啦

接受現實好痛苦，我仍然心存一絲希望可以搵到解決方法。
即使最後搵唔到，但我都起碼可以有個post暖下

張床本身唔係最細嗰隻款

黑面從來都只會減少解決問題嘅option，扮曬友善笑騎騎先放到毒蛇。

佢鬼食泥咪直接開佢波囉 總之少少事就連同阿妹開佢波
佢一駁咀就鬧佢係外人痴屋住 冇資格嫌三嫌四
老人家最怕就係家嘈屋閉 日日都嘈 你父母應該都頂唔順掛

我都係同你相差無幾 我都想要幫助

最多我雷啲幫你頂，帶我返去

想當年我阿嫂都係客家佔地主，我當年年少氣盛吵獲勁嘅搬去投靠親戚。
大個諗返其實我走先係正中佢下懷，所以我奉勸你，千祈咪畀佢得逞

屎橋
請人扮收數佬上黎淋油追條女債
咁你老豆會唔會驚

3）呢個方法我已經同佢磨左好多個月。佢都頂得住

一齊住囉，怕咩

叫你阿哥帶埋條女走，間屋咁撚細仲要帶個外人入黎分薄資源，無錢咪撚學人拍拖啦屌你老母戇鳩

你都搵條女帶翻屋企住

唔使考慮一定唔值

中出即飛

係世界級

更仆街係 有錢都要霸資源
衰撚過蝗
(上邊好似話月入40K?)

等佢沖緊涼果時
你大叫急屎呀 忍唔到啦
沖入去柯屎

霸廁所，成日係唔適當嘅時候用風筒。
瞓覺嘅時候成日開燈整呢樣個樣。

係
佢有咩唔妥就叫佢走
係要佢寄人籬下

但1) 真係好驚佢會報仇

又係忍耐同等待？

首先你同你阿妹同老母認真傾 問佢撐唔撐你地
叫佢同老豆一係簡阿哥同條八婆 一係簡你同阿妹

然後同阿妹一齊爆佢 重點係下下人身攻擊
例如話佢霸住人哋間屋賴死唔走、好厚面皮唔知醜、其實全家上下都唔中意佢

如果條八婆仲有少少羞恥心，聽到呢啲說話應該會走

其實老母都係咁樣諗，只係怕直接講出嚟佢會唔開心

全中！

2/3/4/5都試過

係有啲似，最後嗰集，諗諗佢

呢招冇用最後只會辛苦自己
試過～

得閒掉下佢啲衫 化妝品 整唔見佢啲嘢 食飯比說話佢聽

要清楚比佢知道佢只係一個「外人」 唔好屈服 小小抗爭都有用 搞到佢住得唔安樂

碌架床

食哂佢買嘅野 都頂得順 條女都幾忍得吓喎

Okok 我再睇清楚啲先 tks

嘩屌你老母40K都仲要同屋企人逼，知唔撚知醜

咁一定架啦,唔會係好開心咁搬返去.
而家唔係佢無家可歸或唔歡迎佢,而係外人唔歡迎你返屋企。

隔離屋好醒，聽到我哋一嘈交人哋會即刻閂門

10年點忍？

唔做得要掉人嘢嘅...

佢要洗嘅污糟衫就喺洗衣機攞返出嚟幫佢收返落櫃...

做人要以德報怨吖嘛

攞刀斬佢

一係就你媽同你阿哥講咗先,
唔好話唔包容，要人包容自己都要收斂,幫下呢個屋企，

你同樓主可以交換處理個問題，咁咪唔會傷感情囉

其實係，啲嘢越搬越多過來

如果角色倒轉，我帶條女返嚟住，我老竇都會咁嘅態度

咁仲要等幾耐？

1）難道不大，只要花啲時間就可以做到！
2）同阿媽講過好多次。
3）我就係唔想接受

厚面皮賴死囉

去人屋企住要趕返個主人家走
其實條女開得聲已經好有問題
應該佢地兩個走而唔係樓主走

自問一般，有個舊同學話過我似姜濤😂😂😂
但我完全唔覺

睇怕最快都要一年半載

抗逆境能力非常高

香港啲樓貴係我嘅錯？ 出生錯？

暴力真係可以解決所有問題？

唔通黃/藍就大曬咩

地理位置問題掛

係

想趕走你同阿妹 之後氹你父母綠表抽居屋
成事之後再趕走你父母

土生土長港女

假戲真做

老竇當時唔在場。個陣佢間唔中都有同我呻過
嗰陣都係單拖鬥西面

一家人都要搞到咁好可惜。
可惜我屋企都係

我衷心希望我同你都會搵到好方法

暴力係大哂，但有後果囉，所以我建議你要用暴力要用得聰明

住公屋有錢去外國讀書
台灣？

謝祝福

畀咗噤多意見仲諗諗先。相信樓主太怕事，或者係被虐狂。大家唔再浪費時間。

我自己睇到呢個方法都笑咗出聲😂😂

cls

因為工作嘅關係，好少會煮

其實你大佬咁對你，你真係無乜必要咁仁慈
每日對你大佬同條女冷嘲熱諷啦，笑9你大佬無撚用要同條女同屋企人住公屋
可能outcome:
1. 你大佬覺得太樣衰搬出去
2. 你大佬條女覺得太樣衰逼你大佬搬
3. 你大佬條女覺得太樣衰飛左你大佬

都話你屌埋我個份

向西聞記入面嗰故
咁你咪帶個女友返㴝，搞大佢，趕走哥

1. 大嫂係平輩
2. 未入門計咩輩份
3. 吃人的禮教就係講你依種人

呢一種風格細妹同佢嘈過好多次，到最後大家都係叫大家走。

小妹願意協助樓豬趕走賤人

有

身同感受，我當年同你一樣。
情況環境、兄妹都一樣。又係公屋兩房!
我呀妹最先同條女因為洗衫問題同佢炒大鑊，兩個女人從此不和到現在(10年+)

so9sad 最後我當年都係頂唔順自己搬左出去。

我爭嘅並唔係為間屋，係原則嘅問題。呢個空間本來唔屬於外人

直程成家人開聲趕鳩佢走啦2個廢柴無錢又要學人一齊住

婚都未結，點樣係阿嫂

好L慘情 so9sad

樓主搵兩三個friend返黎住 大家齊齊迫

佢啲野一放左去你個位/公家位到就即刻掉
佢問起上黎啲野係邊就話鬼知咩
佢質疑你掉左佢啲野 就話呢到係我嘅地方 唔係我嘅野咪Dum左去囉

等分手 我等左好耐

同我一鳩樣 不過條女冇出聲 我阿爸直接將張上下格床變左雙人床 要我訓廳又買勁撚多衫番黎阻住晒

一定要同佢死過

Okok thanks

堅唔堅呀，認真？

乜野地理位置咁巴閉呀

堅，但我仔嚟，不過good actor

佢抗逆境能力好高

2個加埋～

試下係佢條女面前打飛機應該幾work

屋村都住到6個人

報房署啦

但佢面皮厚，我遇到強敵

祝成功
最撚憎呢啲人無錢又要帶條女返屋企扑

因為真係現實寫照 香港大撚把人係咁

澳洲

我都想係咁啊

認真呢？

So9sad 咁日常生活影響大唔大？

去歐美讀完一個大學學位都夠比一層樓嘅首期

好彩我老母當年逼我入到香港嘅大學
唔課金比我去外國讀書
今日先有樓

筆錢攞嚟買樓點都好過攞嚟讀書

仔都ok呀 認真

樓主廢到仆街，其他人比意見又多多理由唔做，你慢慢忍落去啦

同你個情況好似
我二哥上年搬咗出去，最近我大哥結咗婚，我阿媽叫我讓間房出嚟打通返變返間大房比佢兩個住，叫我搬去廳原本我二哥間房瞓（木板間出嚟，隔音好差），我就同我阿媽講，我唔會應承，一係我搬出去以後唔俾家用，之後我阿媽無聲出

條女咩人 mk妹? 有冇正職
維持左18個月
你阿哥都係廢架啦 佢有好大責任

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

睇到呢度燥撚左
婚都未結嫂乜撚野？

認真可以pm下睇你住得近唔近我返工

啱阿 我以前都好似你咁固執
但係發覺只係浪費時間
真係倒不如自己發圍好過

比我就大家都唔使住
我搬 加督灰
如果你想贏嘅話只可以擺你老豆老母上枱
因為佢哋係有話事權
你要將呢場遊戲變被動做主動
佢哋只可以接受你開出嘅價嗎
一係條女搬走一係你篤灰 含家訓街

對於中年人哋講佢最怕莫過於就係臨老唔過得世
連屋都冇得住

我睇你啲回覆你都係啲好怕事開口埋口懶係推顧住其他人嘅廢物毒撚
如果你咁都唔敢做嘅話就唔好上嚟搵人圍爐
呢度全部都係路人
只有你可以解決自己問題

逼人同居...

同你情況差唔多

其實做乜個個都咁出奇大把公屋仔去海外留學㗎啦

早就畀條女洗腦完成諗住踢走你地，以後仲可以公屋換居屋

你未有另一半就死都住係度，睇下邊個頂唔順先！

天鳩真

你唔好合理化自己既弱智啦戇鳩仔

真 差啲以為佢映射

攬炒啦

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
On9仔尼
唔好理佢
其他人都block過佢

向西聞記

再嘈信唔信樓主姦埋佢呀喇！？

條女應該好愛你阿哥仲要屋企環境應該仲更差先會肯搬入黎好難趕得走

打丁都冇位 好彩佢地就黎搬

唔係戲嚟
香港發生緊 真實生活照嚟

一次性交一個月租

當面話佢。。。 仲係連登開po on9

屋村係居屋？
公居啲小數族裔人多會分戶

其實揾男性朋友都得啫

屌佢老母死臭雞
佢想你走啊嘛？
你就一撚定唔好走!賴死唔走果只
你先係呢間屋 呢個家庭既一份子 走咩撚野走
佢算老幾？夠膽死開埋聲叫你走 連條仔既細佬都唔撚識尊重！？
樓主頂撚住啊!對住呢 d賤女人一定要同佢玩到底!屌佢老母臭閪
我建議就日日西佢面同佢撐到恆 反正同阿哥得翻少少感情就由佢啦 有所犧牲在所難免

樓主我撐你啊
強烈支持捨兄保家衛妹抗臭雞!!

公屋一定窮？

阿媽都怕冇左嗰仔嘅，所以咪唔出聲

同房署舉報有unauthorised person住左
逼你老豆食張warning 嚇撚死兩老啦
佢結咗婚咪交調遷表換大屋

咁樣係趕走啊哥唔係趕走條女

咁睇下樓主寫個d野你都可以話佢好有錢既

點解要你走
幾大都佢走喇

唔洗諗分户
而家講左唔再分

借d耳屌柒佢
屌佢幾獲佢冇引就自然走

根本就係想鵲巢鳩佔

利申：上海人，留美，現定居日本。

呢d情況你要反醒下係咪自己做得差la

我覺得宜家唔係環境好唔好既問題 係你走左就等於逃避 一走你便輸鳥

當然最後你決定息事寧人亦會尊重你

公屋唔窮就讓出黎比人啦

正仆街，唔柒死都冇用啦，打柒你阿哥啦，洗鳩驚呢d撚樣咩，做人要企硬

CLS

曲折離奇

如果係公屋間屋有你個名

冇條女個名舉報佢啦

我絲 正想咁講

出少少錢請人勾引你阿哥
What app line都得啦
之後扮係第三者sent埋錄音同圖
一炮sent比你阿哥條女叫佢收皮
唔好同我條仔

成頂綠帽笠落黎仲要寄人籬下
我諗面皮都唔厚得幾耐

可以啊, 做場戲, 或扮醜人 為求不擇手段

你知道得太多了

最尾就樓主弄假成真

正常既就一定大既搬走既，唔搬走仲死係到痴屋住咪垃撚圾肉鳩酸囉，做大做到咁你叫佢死撚左去好過

你應緊果個我已經完全block撚左
所以係戇鳩仔，唔洗理鳩佢

2件一齊趕走咪贏埋阿哥床位囉

我都想知，依加排左3年
排多3年掛

一定唔可以係樓主你同細妹走
點可以滿足條自私港女願望
要結婚就自己搬出去，唔係霸人哋間屋仲要趕走人

臭雞

碌落最底睇下有冇"邊到整番個mon"先決定睇唔睇內文

係你帶條女返嚟嘈
你阿哥條女見到有另一條女喺度都覺得唔方便啦

不如溝佢條女 俾帽佢戴 咪解決到

諗到另一個方法，搵日扮唔見錢，然後係間房裝個cam，對住張床，等佢地嘢都冇得搞，平日就死都唔出房。

佢熄你cam就屌柒佢係咪偷你錢，唔係點解要熄cam，用有得儲存錄影嗰啲cam。

抄低銀紙number，報警

讀完書搵份好工溝你阿哥條女
我諗你阿哥29歲人都仲要同屋企住都係一條垃圾黎
你既對手咁垃圾好易贏 溝完屌完佢條女就解決問題
加油

放你阿哥條女個電話上黎 唔好話趕佢走 跪係到幫樓主含都得啊

攬炒啦
日日開喇叭睇AV打飛機
同佢講明如果佢地唔搬嘅話 到時生埋仔住你屋企 你一定會教壞佢啲仔女
日日畀說話佢聽
睇佢厚面皮到幾時

最終奧義
放條女上連登

閱讀U？

播咸片 大聲only

垃圾又要溫和又乜都話唔work
收皮然後繼續3p啦

兩個冇錢唔要面

你要唔要面過佢

結咗婚做埋你大嫂生埋個孫你老母梗加唔會有聲出

唯一解決辦法係你比佢地更早結婚生仔，你個妹一早無地位仲推佢搬出去嫁人

倒曬個女人d化妝品

如果親佢唔係到掉晒條女所有嘢出街有冇法律責任？

即係你打算同樓主扮hehe?

迷姦佢條女 一世人兩兄弟

有好野點都要share

淨係追左頭6頁, 已經覺得幫樓主你唔到
唔通你叫我一個外人入你間屋趕佢走咩?
我驚到時到樓主割我咋
乜都話唔得, 乜都話唔work...唉, 自己家園自己救啦

邨

屌呢個post好Juicy
追極都唔完

呢啲臭西港女一定要兜口兜面日日屌9佢話俾佢知呢度係你屋企
不過無求神拜佛佢同你阿哥會散
如果唔係個哥都無埋

點解條仔咁廢條女都跟

g持

係喎

一間扮扮下食埋樓主AvA

大聲播av
大聲播歌又唱歌

呢個最有用 晚上睇咸野 開到最大聲

我印象中樹枝少年好似真係gay

扔撚晒佢啲香水 化妝品咪得

咁樣俾人告非禮

喺佢面前挖鼻屎，
捽腳，隔褲搲春袋

好慘 3兄妹得自己1個冇拖拍

溝左佢
日日屌佢 然後同哥哥講
全部女人都係雞

帶個fd返去住扮gay
唔扮直接轉gay又得

等佢地扑野時拍片放上連登扮自指流出
等你老豆老母出手趕佢地走

直接屌柒佢囉，反正全家都支持你
咁撚柒把炮咪叫你大佬同條女出買層樓囉
無錢要住過黎就屌你老母收皮
裝閒都分唔清
當層樓佢買架
咁撚柒大聲重以為一個月交一萬蚊家用比你屋企
呢d咁既賤女人洗撚比面佢
你大佬夠膽出聲屌柒埋佢
咁撚大個人，2尻幾歳、租間屋都麵租唔撚到
帶番黎黐飲黐食
屌佢老味

邊個睇到

我幫緊樓主㗎，要食都食佢阿哥再逼走條女

帶個男朋友翻屋企可能仲好玩。

一係帶個男朋友翻黎？

好慘！間屋咁細點解佢好意思迫入黎，仲叫你走？佢都好仆街！不過比我會同阿哥嘈，影響關係都係你阿哥造成

大家都係土地問題嘅受害者
btw在情在理你都贏撚哂
吵大鑊你唔會輸

土地問題 叫曬成家上街啦屌

作為一個女人話你知，你只要朝朝霸住個廁所霸勁耐，屙埋屎，搞到佢朝朝無得開開心心刷牙洗面換衫化妝，咁就好易逼走佢

呢個情況唔係要趕走人地條女,係要趕走個阿哥.
但係趕走阿哥冇咩計,趕走條女多計D

一定要趕佢走
如果結咗婚一定用盡方法迫走你
而架屋企有一個，生左兩件
日日離間我同老母，做埋啲仆街野
想迫走我霸住間屋
你一係趕走佢，一係準備長時間作戰
但佢幾仆街都咪撚搬，咪俾呢啲仆街贏
叫佢想要自己空間咪自己搬

真係好同情你
所謂貧賤夫妻百事哀

間房咁細，條女都賴死唔走 係咪痴撚線！

但追po睇落樓主唔想搞到咁薑 wea爛塊面

其實呢啲親戚結婚之後會仲大獲，會名正言順攞，面皮厚到估唔到。重點喺搞到你老豆老母之後一定搞埋你，冇乜可能唔會影響到你。

而且結婚有時喺兩家人嘅事，分分鐘你哋遲啲仲要應付埋條女嘅老豆老母。佢哋養到個女未嫁都咁，會好得去邊？

咪就臭，有返小小大志嘅couple都唔會咁屈係間蝸居啦又要麻煩到人地屋企人，自己又住得唔舒服。條女好打極都有限。

呀哥 我有點野唔知應唔應該同你講
我見到你條女同人上左維多利亞

條女仲無家教 未嫁就痴去條仔到住，仲要人地屋企本身都岩岩夠位，點容納你個外人
識做就自己返歸，一係就同條仔每人5000 出面租屋啦！

比我一定叫哂d人返黎攬炒

我等左好幾年如果條女唔係女好嘢嘅話，你呀哥遲早同佢分，除非你呀哥冇得救....

你同你呀哥關係差 你都住唔長

咁一定要試埋第一, 叫你阿媽阿妹一齊用.
女人真係好憎人用自己化妝品護膚品著自己D衫褲鞋襪

客家佔地主..痴撚線..
日日唔著褲周屋走 幾日佢就會搬啦

日日搞事囉 餐餐搵瀉藥幫佢地清下腸胃
幫佢地啲底衫褲加料
三更半夜嘈鳩醒佢
鍾意又換走埋個鎖佢

愈睇愈覺得樓主唔可以同細妹掉低父母就咁走出去租屋
條女咁既性格 遲d都唔知會點對佢兩老

帶個男frd返嚟住 同老母夾定話要住一頭半個月避風頭又好乜9都好啦 帶多個男人返嚟你呀哥女朋友實唔自在 佢嘈你做咩帶人返嚟就同佢鬥無賴 唔好正面嘈 然後晚晚同你frd喺下格飲酒 打機 睇A片或者同你呀哥鬥長命 你喺到佢哋連嘢都冇得扑

日日嚇阿爸阿媽話屋企長期住多個人好大件事，房署會收樓，search曬類似個案咁日日講住，話香港買樓咁難個個都謀住想你哋冇屋住，真喺會有人投訴。
有幾大吹幾大，嚇到你爸媽驚之後由佢哋出聲。
（必要時自己去投訴，真喺收到信嗰下應該都幾恐怖）

真
扮gay仲有用過搵條女番黎

笑咗 梳

我已經見到未來嘅我要應付嘅嘢

公屋？篤佢灰啦
大家攬炒
公屋唔可以有外人住嘛
試威脅唔敢出聲/支持嘅人:
嗱！條女唔走，大家齊齊無屋住

又係呢D支那思想
長輩就一定啱撚哂

敵人既敵人就係朋友 即係你細妹加老母
一齊諗計 踢走左佢
間屋未買的話 必須要講到明 會成日做扣分既事 之後攬炒 我諗阿爸會被逼同船
或者想好啲 就直接係間房裡面 畫返一條界線 講明界內既野又唔屬於自己既野 會直接送去垃圾房

牙你老母
未入門都長輩？
去人哋屋企住人地方 連基本禮貌互相尊重都唔識
你都幾撚無家教

依d情況一定係攬炒
你要搞到間房好污糟
夠薑就你自己執 要霸番自己空間

叫你個男仔fd上黎住一排 女仔應該都唔鐘意同其他男仔一間房

拎佢條底褲黎打飛機

依加已經咁
遲啲你阿哥同條女會唔會賣埋層樓
趕曬全家出去訓街?痴孖筋

一日未結婚都同佢無親
最憎啲女無自知之明

同細妹兩一於當條女透明
周不時帶朋友上嚟玩 局佢出街

同你呀哥講如果真係要你搬
唔該佢出錢

睇你老豆老母都係典型垃圾廢佬
問佢地 一係叫條女走
一係你走 或者同呀妹搬出去
以後老死不相往來
最好威脅簽衰仔紙
由依家起一個仙家用都唔好比

Btw 公屋仔定屠樓係你老豆老母
如果層樓值錢就點都唔好走啦

Lm

有無咁複雜呀？一句講晒無錢點搬姐？
佢要私人空間咪佢搬囉

Plan A

將佢嘅個人用品丟哂落垃圾桶
化妝品護膚品etc

佢晾嘅衫全部放甩等佢地吹哂落街

Plan B

佢訓到半夜搵水槍對住佢塊面淋水

日日無撚得訓睇佢搬唔搬

同意舉報。

不過唔會無得住嘅，房署會上黎家訪，就算發現佢喺度，都只會出信叫佢搬走。當然權力上，若果租戶情況唔改善，房署係有權收屋，不過房署好少咁做。

所以舉報都好，試下無妨

夫目前犯

好明顯樓主阿哥同個女人係同一類人，人無恥便無敵，條女都真係幾仆街，仲要樓主走，支持樓主同佢撐落去呀 攬炒啦 呢啲阿哥 要唔要都擺啦 幫條女都唔幫你

遲啲佢真係生埋仔有機會迫埋你全家人走喎

日日係房睇av上咸網
買一堆咸書擺係房

你帶條女翻黎住 叫埋你細妹條仔翻黎一齊住
攬炒

btw樓主冇返工？
日日朝早7點起身痾屎沖涼打飛機霸住個廁所到9點

屌你乜都唔肯做 又怕攬炒 又怕team kill
你想人俾咩建議你

人哋聽到咁仲點會去住

收買下 攬炒可以解決一切

牙你老母 婚都未結 嫂你老母

趕得走你
就自然趕走埋你細妹
再趕走埋你兩老
咁就成功上樓慳返筆
所以
要向家人坦白
開番個家庭會議
一五一十講清楚佢
將果條女交比你阿哥去處理番

你阿哥如果仲係無動於衷
直接趕你阿哥走吧啦
得罪講句
30歲人冇能力自力更生
學咩人成家立室

呢個問題困擾左咁多個月
最主要都係冇人想做丑人姐
但有啲嘢點都要講清楚佢
始終都係一家人

好明顯錫大佬，老作偷食證據俾大佬，自然分手

有冇睇曬內文？
有女完全冇問題
但因為條女所以想霸曬間屋
仲趕埋屋企人走 好撚有問題喎
真係除左自私撚外
唔知有咩人會覺得咁冇問題

係連登問得, 得一個答案
就係同條女做愛, 你阿哥就會趕佢走
新穎d 既... 同你阿哥做愛都得, 條女會自己走

扮下野 無話真係要男女朋友既

拎佢啲底褲打飛機
裝佢沖涼

朝早唔好bob野，d 細蚊仔生出黎黑色架

收租=你阿哥交多一個人既家用，一係條女交家用
住多個人水電煤唔洗錢？
攞佢地交既家用加少少錢自已出去同夾租住好過
一係就約埋阿妹阿媽兜口兜面屌柒條8婆
"呢到無人歡迎你啊臭雞"

點解啊？
就算唔對個女仔咁做

或者比阿哥覺得你想食佢條女
親細佬就嚟比綠帽佢帶

到時你阿哥一定好擔心拿拿聲搬

仲可以有晒成間房添

屌你樓主正一廢柴
根本條女咁撚厚面皮又賤格
你只可以同佢鬥邊個更加底線更低
咁多巴打俾咗咁多意見
樣樣嘢都話冇用 想溫和啲 過唔到自己嗰關 攬炒搏唔過
同啲和理非諗住靠和平溫和手段政府就會退讓有咩分別
你半年前出呢個po我都覺得算啦
呢半年香港發生更多嘢 你都仲未醒覺到
仲諗住靠溫和手段趕得走條女
都唔知話你天真嬌定咩好

係咪你啊哥一齊逼你走先?
係就唔撚洗俾面
直接笑鳩佢 2條友 廿鳩幾歲人仲要住老母食老母逼走個細佬你醜唔醜?

叫啲frd上屋企打邊爐，大大聲介紹佢個陣就話佢無老豆老母無屋企無朋友打份牛工又無本事所以呃男人痴屋住，話左親戚有免租都唔肯搬，恰你屋企林善當佢地工人，都唔知係咪想搶完層公屋再呃老豆老母副身家，老母成日同你呻但係條八婆都厚住面皮唔走，一個外人仲係到指指點點當自己半個主人，其實呢到無一格階磚係屬於佢，做人做到佢咁真係賤過地底泥

總之結論喺樓主太撚垃圾，連呀妹都開過個女人波，樓主仲喺度撚咩温和做法，喺我就唔理三七廿一，一鳩野掉晒條女d野出街，屌佢老母臭閪

成件事得細妹夠勇武
擺明條女唔啱，你成家一齊小佢佢係咪都仲可以咁厚面皮留低？

又或者
每日都不斷俾說話佢聽
乜都話佢錯，雞蛋裏挑骨頭都要

好簡單姐
煩撚到條女唔想係到住咪得
得閒整唔見佢化妝品呀
用咗佢牙刷毛巾日用品呀
拎哂佢d貴價護膚品黎用呀
晚晚播歌嘈住佢地訓呀
除非條女夠厚臉皮叫你搬

我鍾意你哩個方法
搵班fd上尼大大聲當面數佢

男朋友一定好很靚仔

咁你等佢哋結婚生埋仔都得嘅

女女女

等你入土為安就最溫和
講真華人世界對潑婦只能靠惡
反正擺明大細超你屋企,你不仁我不義啫

佢係要賴皮既你實趕唔走 我表妹都係咁 一住住左四年 痴撚線

諗起林雪瀨屎

過來人, 冇得搞
我細佬就係咁帶條女番黎
之後吵左鑊
關係差到不得了
最後我搬左出去
佢後來同條女都分左手(但我冇搬番去)
之後到而家差不到十年, 佢仲係憎到我死
當然我都係勁憎佢
你除左等佢地分手之後咩都做唔到
我老豆老母又係唔出聲唔想做衰人

不如屈佢勾引你同你老豆
同你阿媽夾口供 再同阿哥講
睇佢信邊個
你記住死都唔好出房
完全當佢透明同空氣
同你阿媽一齊唔好畀任何反應佢
食飯就預少一張櫈預少一雙筷
排擠佢
等佢嘢又扑唔到又要受氣
你+阿媽+阿妹（有時阿妹如果帶男朋友上黎食飯 你同你阿媽要對佢男朋友勁好咁 激死條臭閪）
VS
阿哥+中立偏讚成嘅老豆（？）
我唔信你會輸囉
但如果你係怕尷尬嗰啲人就一定鬥唔過厚面皮
橋就連登畀到咁多你 但你最後都係靠自己
我諗你老豆係咪急住抱孫
但條臭閪帶黎嘅麻煩就係你阿媽執手尾
同埋見個仔咁廢都有人要 好欣慰
所以佢好似唔care咁

正解

由你開始

咁調轉啦

真係好難想像現實有d咁既人
大佬你唔要面都算 住入黎迫到沙甸魚咁都唔會住得開心啦 冇怨你呀哥不突止仲要住左就快兩年 係咪痴撚線

好唔要面

唔駛交租又免費水電煤 我老母仲會買野食俾佢 真係無解

屌收皮啦 咁撚大個人就出去住啦
唔怪之得之前block撚咗你

點解會冇啦啦係你屋企住既

搞到佢不能忘記你，咪可以踢走你哥

比錯負皮 sor

連埋阿妹同阿媽屌到佢條女走

老豆老母吾撐你 你都未離家出走

叫佢比家用，然後份家用就係比你出去租樓

向西聞記 碌架床

同佢做愛 逼你呀哥趕走佢

一有人篤灰就會有通知書收到
咁屋企人收到通知書就會同你地傾計
至於老豆老母會點解決呢 就自己諗

當初話暑假想過黎住兩個月 dls 點知係2019年版劉備借荊州

唔好on9
呢個環境你買到樓啊？

咁撚似我朋友

不過佢細老帶女返來

趕佢走啦 住足幾年 養埋佢咁濟喎

CLS你地雙格床佢地點扑野
你呀哥都幾撚廢 又唔出去住又唔出聲

女人就係咁L cheap。

我個情況同你有啲相似,呢幾日屋企多咗個外人，原本我間房讓咗比我阿妹訓搞到我一個女仔日寒地凍晚晚喺廳到打地鋪
利申：同friend密謀緊夾份出去租個單位算

好生性

試過架 上年鬧走過佢一個星期 之後又翻翻黎 我老媽叫我唔好鬧表妹 我真係無野好講

Diu 你媽咩事 想係親戚中扮好人？ 送客走好撚難

條女想快啲埋單姐你啊哥冇意欲娶人就唔好搞咁多嘢啦分明你啊哥唔想冇咗個隨身肉便器，條女好cheap啊！

唔好話住 去女朋友屋企一次都心驚膽戰
到底要幾厚面皮先住到女朋友屋企
又未結婚 日日出出入入見到伯母 好似同佢講我日日扑緊你個女咁

你哥有冇份去外國？ 冇份既話你要將就下

叫你阿哥搬啦

咁好老實
真係work
仲要日日夜夜大聲播Av

你都帶條女番黎瞓

向西聞記～

爬文
好似係佢自己儲嘅錢黎㗎喎

我都係用自己嘅錢靠自己努力喺外國
唔係個個去外國都一定係靠屋企
呢啲刻板印象真係會累死人
樓豬完全唔需要將就

閱讀理解零分⋯⋯

去左外國 人地都當你唔返黎

我都唔知 佢係咩都攬上身果啲人黎 成日同佢講架喇 自己屋企野都未顧掂顧咩人 佢果邊十個八個兄弟姊妹都鍾意推晒啲麻煩野俾我媽做 明明排尾二

間房有女人
你平時點樣打飛機架

半夜三更一齊打機睇片
大聲傾計大聲笑

表妹幾大先

細過600呎住成6個人真係慘撚過豬訓豬欄

誘阿哥

公屋咪分戶囉, 有幾難, 排咋嘛

20左右啦 我覺得佢係想喺我地屋企永續vip資格

但我冇報酬俾你～

我好明白 我家兩老就係咁 你要大佢氹佢 話想佢享福 唔想辛苦 etc 跟手佢會心郁郁 但你要出口同你親戚講 做醜人既角色 咁你媽會推晒個波俾你 佢就永遠好人

間屋咁細都生三個
仲有得外國讀書
養兒防老定點

樓主咪努力讀書賺錢
一係溝咗大佬條女 再趕佢走

係都阿哥同條女搬啦

向條女洗腦，灌輸夠鐘結婚搬走嘅概念
佢今日趕得你走，第時就會趕埋你呀爸呀媽走，鵲巢鳩佔

樓主要唔要租個ptgf 我ok

ps no sex no kiss

Thank you

晚晚隔一陣就對住個窗大嗌光復

朝早只著底褲行出行入
晚晚係床下打j 開埋聲睇
得閒做運動 做完上床訓

唔知點解樓主覺得好開心

光明正大係間房打飛機

咁都好呀，起碼都叫做有個圓滿嘅結果

問題係我唔知我媽係咪真係想養埋呢隻野 上次鬧走左佢 我媽又叫翻佢翻黎 我精神上已經投左降

一個唔該佢地結埋婚加埋名落公屋
樓主同阿妹更加無掟企
係要出手就快
如果唔係你搵定地方搬都得

大9你父母要攬炒 舉報有外人住

你老豆老母唔出手邊趕到，
唔比家用自己搬走仲好啦，未來幾十年照顧少兩個老人家你輕鬆好多，萬一比你呀哥搬走先，佢9成以後唔養你老豆老母，到時要你養你仲慘。而家有曬籍口搬走，遲下老豆老母問你攞錢，你無計啦要供樓/租樓邊有錢比。
外國返黎至少兩萬一個月啦？出去租頭一兩年辛苦少少，之後嗰幾十年慢慢嘆

你媽扮野咋 我試過無數咁多次 佢地就係要人做醜人
你信我 當你成功左之後 你老母會keep住耐唔耐又提起 話你衰之類 因為佢地就係想做好人

你表妹係孤兒？原本老豆老母呢？

哥目前犯

傻 係都你阿哥同條女走啦

我做醜人無所謂 但係果次我都做左醜人啦 佢真係想表妹走就無理由又叫翻佢翻黎 睇唔明老母操作

我諗係掛⋯所以先係到問下

唔係佢老母健在 圍村人

有經濟能力，自己走，以後慳筆家用。
老老實實，老豆老母應該無閒錢留比你。
倒不如炒大獲，走佬。

扮鬼嚇走佢
女人最驚呢d嘢

你當班老人家有好多無限既小劇場 佢地要做好人 你要企硬 我老母俾人呃過無數次 做過無數次好人 都係咁

但我想呢個醜人由阿媽幫我做

咁做乜唔叫佢同佢老母住？好奇怪
一係你都一樣
由今日開始一個仙都唔好畀屋企
但記低畀少咗幾多家用
只要表妹一走
你同你老母講你會一次過畀返晒

你當面問佢老母 最好就一大班親戚面前問 咁搵我媽笨？

轉左把鎖佢啦 直接打電話去佢老豆老母到屌佢自己冇錢養女就過主啦

咁上格床扑野點算

帶條女上去霸番佢啲位

你要緊記 老人家好古怪 成日可憐人地 想幫人 你要做衰人 咁就贏嫁啦

信我 要鬧要講既都做過晒 我父母唔係住圍村 當你親身體驗就明有幾糾纏法

我老母果邊啲親戚就係專搵我媽笨 成班都仆街厚面皮黎

過隔離同細妹孖鋪

阿嫂的誘惑

自己買唔起樓仲學人溝女同埋係咩女人先會肯同咁嘅人一齊住係我點都要求有自己間屋先喇，搞人細佬細妹做乜9

建議你買d驅鬼符、紙扎公仔、花圈果d，擺喺間房度/佢張床度，睇下可唔可以嚇走佢。當係買定俾個臭雞先

29歲都仲自己冇地方住 仲要帶條女去間咁細既屋住
你哥都幾厚面皮
佢條女咁都唔介野先好野

我真係屌你老母
去得留學 起碼洗你2百幾萬現金啦下話
啲濕鳩舊私樓都俾到首期
咁撚樣都要霸住間公屋？
人不要面 真係天下無敵
同支那狗一樣咁唔要面 影響真係有需要既人

阿嫂好女仔 就30歲都冇飛你個廢柴裙腳阿哥

屌佢老母 諗起都嬲 你要企硬 唔好俾人蝦你媽

你真係了解我嘅心意！

如果當口當面屌柒佢地都冇用
問你啊媽想我搬定佢走 如果你啊媽係向你個邊既
再唔得未張佢D行李 飛晒出門口囉

去到呢個MOMENT仲諗薑唔薑
佢地咁無恥 你要仲無恥啊

轉電話wp做你阿哥女朋友既相
擺係廳/房既當眼地方
跟住搵幾日趁佢地係到 懶神秘咁去傾電話
內容大慨係 好想搞你阿哥女朋友 話有個街外女人係屋企點忍之類
然後再擺啲sm既用具係床頭
如果全屋share電腦既話就開啲ntr既av扮打完j唔記得閂返
做多幾次 佢地應該好快就會嚇到搬出去

視姦你未來大嫂
係屋企應該唔戴bra
嚇走佢

無視佢 當佢唔存在 鬥長命

我覺得問題喺我媽度 趕走左都可以叫佢翻黎 唔排附轉鎖佢又再配匙比隻野 其實打比佢阿媽都有諗過...

做變態佬 瘋狂影佢生活照上黎share

扮夢遊夜晚搞佢擒佢虐打佢

遲下結埋婚賴死唔走 同你鬥長命

呢個好似幾好，要搵啲朋友商量下

正想講

得wo thanks man

趕埋你阿哥走啦屌 仲驚傷感情 無得住就傷感情啦

喺上格床睇av打飛機, 問佢怕未

呢位師兄真係明白事理！

樓主答下ok

慘不忍睹.......

讓出嚟咪又係比啲腥港人住

利申: 英國留學
眼見好多同學仔阿哥娶老婆
搞到成家人要賣樓 住鄉下

好彩我屋企一早屌左800尺
兩兄弟多條女都仲叫一人一間房

我都係
細佬帶女友係屋企住
始終都未係屋企人，全家人做咩都唔自在

未結婚去人屋企長住 我自己絕對唔會 但好似好多女仔都會
香港土地問題嚴重

我咪唯有成日出街 比佢地兩個扑野囉
真係好委屈

3P

呢個方法OK喎可以一試

係啲人欺壓你
而你有用哂文明手法解決
你迫於無奈先要用暴力
佢自己擺黎，怪得邊個？

咁ching 又咩學歷

再射落街
等佢地聽朝踩到

咁你有冇搵方法解決？

樓豬真係好冇用 趕走外人出自己屋企都做唔到 係我就丟撚曬佢啲行李去垃圾房 再唔走 攞把刀指住佢屌佢垃圾死去垃圾房住 都唔明你驚乜等乜 香港人性格就係咁 乜都怕一餐 唔識反抗

屌 啲公屋妹癡撚線嫁
有次坐地鐵 有條中女mk 妹
同啲朋友呻條仔要住村屋 唔肯住三四百呎
近啲佢老豆老母
之後 話
我屋企五條友 300呎都係咁住 兩條友點會唔夠

你阿哥都幾撚廢 29歲人諗住用呢招逼走全家人霸曬間垃圾居屋 好心佢努力賺錢買樓同條女自己住

屋村遮係公屋？
你哥條女平日返工時間會係屋企？
間屋無佢名，你打去房署投訴你單位住太多人太吵，叫房署去check係咪住左無名既人，日日投訴

簡單，叫佢比家用

對付啲厚面皮既人緊係要做得痴線啲

講到尾你都係唔夠惡
決心夠大好多方法搞鳩條女啦

一

一於帶條仔番嚟啦你

人地咁大個女都唔介意, 你男人老狗介意乜??

扮精神病...半夜拎住個獲剷,敲佢床頭...口UPUP:

大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....大B...唔夠飽....要食兩份....

Sorry 好樣衰

到時唔係佢走, 係你走, 因為你搞到自己入冊呀

我已經成日唔喺屋企

得啦 知架啦 明架啦

全香港得你買樓貴, 你咪繼續同老豆老母同埋阿哥爭間公屋囉

日日佢係屋企就視奸佢
冇料都望住佢擺出一副意由未盡樣
評頭品足
唔使出聲
用眼神同表情
愈誇張愈好
入房都唔好上床避佢
係咁食飯睇電視佢沖完涼出嚟都望到佢實一實

我唔信佢頂得順
佢頂得順你哥都頂唔順

難聽講句 寄人籬下受人氣就老奉 有乜理由妹仔大過主人婆 自己諗啦 總之你做一切唔犯法嘅野都唔過份

啱呀 佢搞清楚邊個係主人未？
同你老豆老母講
一係迫佢搬 一係你搬

自己搬咗會得閒請佢地出黎同呀妹食飯
但唔會再比家用，叫條8婆養你地
要搬出去無錢養兩老

佢住得係到就要負責任 有手有腳 白食白住 痴飲痴食正仆街

揀個外人定要個仔

睇下你做唔做得出無賴咋wo
將條女啲護膚化妝品倒晒佢
條女啲底衫褲拎黎抹地
日日開大個speaker睇AV
邊個無賴便是無敵
你男人老狗怕咩

Under my roof
Follow my rules

想點就點
唔使就佢
霸你位就掉出廳好收埋又好
啲位放番自己野

佢嘈咪話呢個位本身我架
放係度我既野我想點處理理咪點處理關你咩事

同個妹日日討論佢條女（乜鳩都得 最緊要把口唔收 例如：嘩呀嫂今日咁大波既 尋日都唔係咁架wo /你著完啲底褲唔好亂扔啦 一陣我執錯用黎打飛機etc )仲要等最齊人討論 好快走 信我

傻仔呀，你趕佢唔走就要「整」走佢架啦
一係就嘔心死佢，屎尿精玩齊，房內裝cam，影鳩佢扑野之類
一係就倒野食，油落佢啲名牌到
都唔得就最後一招，攬炒，蟲攻，無後生女會頂得順
霸氣你又無，事又話唔到，性病你又無，整份假嘅報告昆鳩佢囉，但易穿煲又麻煩

樓主識返條囡
邊個最快生到個仔出黎
間屋就俾佢

不嬲都覺得生多過一個果啲父母,如果其中一個仔女有男女友/結婚,就要好主持公道,一係有能力既資助佢買層樓,冇能力既當初就唔好生多個衍生咁多問題出黎,窮人真係唔好做父母就係咁解,冇知識冇遠見,以為生仔可以解決所以問題都痴撚線

趕走你阿哥囉
阻撚住哂

有得扑, 唔同曬

我細佬條女都係咁
條女又矮又樣衰
識得1個月就話拍拖跟手帶返屋企住
條女買哂沐浴露護膚品放哂係廁所
老豆老母又唔出聲 我先廢事講
仲加上勁無禮貌 成日黑口黑面
屌 好撚討厭

好波

即係阿嫂可以趕走曬畀佢低輩份嘅人走喇？ 你啲諗法都幾撚自私㗎喎。用下你個閪腦諗下點講嘢先啦，你呢啲雜種

好似係對白黎

同你細佬講收多d家用

就算已經結左婚都唔可以去是但一邊屋企住阻住人
始終係人地屋企 真係好困擾 好唔鐘意佢條女

你係咪講緊fate英雄王，得最後雜種嗰句先至係抄佢講嘢

喺佢面前睇AV

有咩高見

想問一問樓主，嗰條女脾氣點樣， 習性又係點

我家姐結咗婚生埋仔都無搬走
仲成家搬埋去我屋企 入埋戶籍

呢招其實好好

樓主不如試下去老母kingdom度問
果邊啲女人最叻對付八婆

好老尷架屌

支持攬抄，各種方法用盡。

我覺得呢招ok喎

佢只會發阿哥脾氣，係我媽面前都會照發

咁你而家咪睇到佢地扑野？

你阿哥對條女點睇， 真係少少灰心都冇㗎咩 如果同佢講道理， 佢又會唔會聽

似長大左既mk妹，正職做文職

如果屋企有地方，又相處到既話冇所謂
但我個情況唔係

得wo 個邊8婆野都好似比較多

約啊哥去海邊/山邊飲嘢 之後你識做啦

無地方

最後結果如何？

廢柴 唔敢屌呀哥同條女
你呀哥帶返黎 就冇顧你感受 冇理過你 你仲要怕影響同佢感情？ 條女一個臭西外人都唔敢開佢波？你屋企黎呀
睇死你都你死毒撚唔敢同佢地嘈

大家好耐心俾左好撚多建議你你就招招話唔試 唔得 太絕 抵你俾人趕走啦咁 咁無用

唉～我自己都諗，呢到我屋企，點解我會怕呢樣驚個樣😓😓

有部份，我覺得係ok架

扮癡線係解決一切問題最好既辦法

兩個都就黎30歲啦
要走既係咪佢地

到時樓主阿哥條女大埋肚仲大鑊
兩老一定盡幫佢哋 果時做乜已經太遲

如果加左條女個名入戶加生埋仔會唔會有機轉單位？叫你老豆老母催婚生仔佢地三個搬出 你地留係原單位 四個人住仲舒服左

咁樣啦，我就好快鳩噏一下啦。 呢件事首先要搞掂咗你阿媽先， 你話佢對你阿哥發脾氣，好正常嘅， 邊個唔會對自己男朋友發脾氣。但係對你阿媽發脾氣反而有少少得寸進尺（可能我理解錯啦）， 如果連你阿媽都唔出聲嘅時候，咁你講嘢都冇重量嘅，所以我建議你盡可能短期內說服你阿媽關於呢次呢件事，唔一定係只關於佢用唔用你張床嘅問題，而係可能關於佢同你阿哥結婚會搞到你哋家人點樣， 你可以好詳細咁樣分析呢件事再同你阿媽商討

我都好擔心有呢一日

其實我老母都好想佢快d去包伏走。
我想老母幫我做呢個醜人，可惜佢唔好意思

一句唔好意思， 會帶呢啲咩後果，你同佢逐一分析，等佢驚。 你阿媽 唔出聲嘅時候係因為佢仲未入曬肉， 你要嚇到佢入獄為止，咁佢就真係出聲啦。有邊個人唔會為自己權益出聲？你都會啦， 你阿媽唔會？

今日佢只係搶你張床瞓，係因為你軟弱，你阿妹敢同佢嘈，佢會驚，呢啲咪係你呀哥條女啲欺善怕惡囉。可惜你又唔敢同佢嘈喎，咁你就要搵幫手， 咁咪阿媽囉， 如果佢今日搶到你張床， 第時佢會唔會搶到成個屋企？ 趕埋你阿媽住老人院？

最後個集

輕鬆喇
買下單車，健身器材 放哂係房，逼到佢得返個床位可以活動
係房做運動，做果時9叫下 加埋啲汗臭味

好明白你感受 我情況都同你類似 不過我屋企就得我一個反對條女係到住 試過同老豆老母傾過 老母就屌尻我自私叫我包容下 真係成世聽講最難聽嘅說話

我以前都試過
本身我同我哥同一間房訓上下隔床
點知佢條撚樣拍左拖之後帶埋條女過黎
我老豆老母仲想我搬出去 比間房我哥同佢條女 果下嬲撚到我
好彩佢兩條仆街而家散左 如果真係想趕我出去我真係同佢死過

再唔係咪學中共最常玩嗰招，分化囉， 假設你仲未同佢嘈過，表面上你哋兩個啲關係仲好好， 咁你就偷攞你阿哥部手機聯絡第二個女仔， 當然呢個女仔可以係你自己一個人扮啦（攞另一部電話出嚟），然後你咪同條女講你阿哥識咗第二個，唔撚要你，唔信你自己check check佢部手機 分化到佢哋兩個散咗為止

攤哂d野出黎(figure 擺設個d,有飛機杯18+嘅更好)
將自己嘅野放哂係佢地度
佢執返去你度嘅再執返去佢度
再屌柒佢
你住係度幾耐
我住係度幾耐啊
間屋你嘅咩
有你名咩
冇嘅唔該你安份守己
唔滿意嘅同我阿哥講
再唔滿意就搬出去
間屋你大哂咩？

總結：對付無賴要比佢更無賴

義父中出ok

想抱孫仔啫， 係咪好簡單呢呢個道理

樓主正垃圾 咁多手足比意見你 樣樣都話無用 你慢慢食屎啦

日日對住佢唔著褲，係咁播av

覺得呢個辦法唔錯
扣分
話呢度有非住客係度住